<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="security_settings_face_enroll_education_message">Hurrengo pantailan, eutsi telefonoari begien parean</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_education_title_accessibility">Aurpegi bidez desblokeatzeko eginbidea konfiguratzeko argibideak</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_finish_description">Orain, telefonoa har dezakezu, eta aurpegiaren bidez desblokeatu</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_improve_face_alert_body">"Aurpegi bidez desblokeatzeko eginbidea berriro konfiguratu nahi baduzu, lehendabizi ezabatu oraingo aurpegi-eredua.

Aurpegi-eredua betiko eta modu seguruan ezabatuko da.

Ezabatu ondoren, PINa, eredua edo pasahitza beharko duzu telefonoa desblokeatzeko."</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_improve_face_alert_body_fingerprint">"Aurpegi bidez desblokeatzeko eginbidea berriro konfiguratu nahi baduzu, lehendabizi ezabatu oraingo aurpegi-eredua.

Aurpegi-eredua betiko eta modu seguruan ezabatuko da.

Ezabatu ondoren, hatz-marka, PINa, eredua edo pasahitza beharko duzu telefonoa desblokeatzeko."</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_info_glasses">Betaurrekoak erabili ohi badituzu, konfigurazio-prozesuan jantzita eduki ditzakezu.</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_message">Erabili aurpegia telefonoa desblokeatzeko</string>
    <string name="security_settings_face_settings_footer">"Erabili aurpegia telefonoa desblokeatzeko.

Kontuan izan:
Aurpegi bakarra konfigura dezakezu aldiko. Beste aurpegi bat gehitzeko, ezabatu une honetan dagoena.

Telefonoari begiratuz gero, baliteke hura desblokeatzea, horretarako asmorik ez baduzu ere.

Beste norbaitek ere desblokea dezake telefonoa, zuri begira jartzen badu.

Zure antz handia dutenek ere desblokea dezakete telefonoa; esate baterako, biki batek."</string>
    <string name="security_settings_face_settings_footer_attention_not_supported">"Erabili aurpegia telefonoa desblokeatzeko.

Kontuan izan:
Aurpegi bakarra konfigura dezakezu aldiko. Beste aurpegi bat gehitzeko, ezabatu une honetan dagoena.

Telefonoari begiratuz gero, baliteke hura desblokeatzea, horretarako asmorik ez baduzu ere.

Beste norbaitek ere desblokea dezake telefonoa, zuri begira jartzen badu, nahiz eta zure begiak itxita egon.

Zure antz handia dutenek ere desblokea dezakete telefonoa; esate baterako, biki batek."</string>
    <string name="security_settings_face_settings_require_attention_details">Begiek irekita egon behar dute telefonoa desblokeatzeko. Hobeto funtziona dezan, kendu eguzkitako betaurrekoak telefonoa desblokeatzeko.</string>
</resources>
