<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="security_settings_face_enroll_education_message">اگلی اسکرین پر، اپنے فون کو آنکھ کی سطح پر پکڑیں</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_education_title_accessibility">فیس اَنلاک سیٹ اپ کرنے کا طریقہ</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_finish_description">اب آپ اپنا فون پک اپ کر سکتے ہیں اور اسے غیر مقفل کرنے کے لیے اپنا چہرہ استعمال کر سکتے ہیں</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_improve_face_alert_body">"‏فیس اَنلاک کو دوبارہ سیٹ اپ کرنے کے لیے اپنا موجودہ چہرے کا ماڈل حذف کریں۔

آپ کے چہرے کے ماڈل کو مستقل طور پر اور محفوظ طریقے سے حذف کر دیا جائے گا۔

حذف کرنے کے بعد اپنے فون کو غیر مقفل کرنے کے لیے آپ کو اپنا PIN، پیٹرن یا پاس ورڈ درکار ہوگا۔"</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_improve_face_alert_body_fingerprint">"‏فیس اَنلاک کو دوبارہ سیٹ اپ کرنے کے لیے اپنا موجودہ چہرے کا ماڈل حذف کریں۔

آپ کے چہرے کے ماڈل کو مستقل طور پر اور محفوظ طریقے سے حذف کر دیا جائے گا۔

حذف کرنے کے بعد اپنے فون کو غیر مقفل کرنے کے لیے آپ کو اپنا فنگر پرنٹ، PIN، پیٹرن یا پاس ورڈ درکار ہوگا۔"</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_info_glasses">اگر آپ عام طور پر عینک پہنتے ہیں تو آپ انہیں سیٹ اپ کے دوران پہن سکتے ہیں۔</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_message">اپنے فون کو غیر مقفل کرنے کیلئے اپنے چہرے کا استعمال کریں</string>
    <string name="security_settings_face_settings_footer">"اپنے فون کو غیر مقفل کرنے کے لیے اپنے چہرے کا استعمال کریں۔

یاد رکھیں:
آپ ایک وقت میں صرف ایک ہی چہرہ سیٹ اپ کر سکتے ہیں۔ دوسرا چہرہ شامل کرنے کے لیے موجودہ چہرے کو حذف کریں۔

جب آپ کا ارادہ نہ بھی ہو تب بھی فون پر دیکھنے سے وہ غیر مقفل ہو سکتا ہے۔

کوئی اور شخص فون کو آپ کے چہرے کے سامنے رکھ کر آپ کے فون کو غیر مقفل کر سکتا ہے۔

آپ سے بہت زیادہ مشابہ کوئی بھی شخص، جیسے کوئی ہم شکل بھائی بہن، آپ کے فون کو غیر مقفل کر سکتا ہے۔"</string>
    <string name="security_settings_face_settings_footer_attention_not_supported">"اپنے فون کو غیر مقفل کرنے کے لیے اپنے چہرے کا استعمال کریں۔

یاد رکھیں:
آپ ایک وقت میں صرف ایک ہی چہرہ سیٹ اپ کر سکتے ہیں۔ دوسرا چہرہ شامل کرنے کے لیے موجودہ چہرے کو حذف کریں۔

جب آپ کا ارادہ نہ بھی ہو تب بھی فون پر دیکھنے سے وہ غیر مقفل ہو سکتا ہے۔

آپ کی آنکھیں بند ہونے پر بھی، کوئی اور شخص فون کو آپ کے چہرے کے سامنے رکھ کر آپ کے فون کو غیر مقفل کر سکتا ہے۔

آپ سے بہت زیادہ مشابہ کوئی بھی شخص، جیسے کوئی ہم شکل بھائی بہن، آپ کے فون کو غیر مقفل کر سکتا ہے۔"</string>
    <string name="security_settings_face_settings_require_attention_details">فون کو غیر مقفل کرنے کے لیے، آپ کی آنکھیں کھلی ہونی چاہئیں۔ بہترین نتائج کے لیے، فون کو غیر مقفل کرتے وقت دھوپ کے شیشے اتاریں۔</string>
</resources>
