<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="security_settings_face_enroll_education_message">Növbəti ekranda telefonunuzu göz səviyyəsində saxlayın</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_education_title_accessibility">Üz ilə kiliddən çıxarmanı necə ayarlamalı</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_finish_description">İndi telefonunuzu götürə və üzünüzdən istifadə edərək kilidini aça bilərsiniz</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_improve_face_alert_body">"Üz ilə kiliddən çıxarmanı yenidən ayarlamaq üçün cari üz modelinizi silin.

Üz modeliniz həmişəlik və təhlükəsiz qaydada silinəcək.

Silindikdən sonra telefonu kiliddən çıxarmaq üçün PIN, model və ya parol tələb ediləcək."</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_improve_face_alert_body_fingerprint">"Üz ilə kiliddən çıxarmanı yenidən ayarlamaq üçün cari üz modelinizi silin.

Üz modeliniz həmişəlik və təhlükəsiz qaydada silinəcək.

Silindikdən sonra telefonu kiliddən çıxarmaq üçün barmaq izi, PIN, model və ya parol tələb ediləcək."</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_info_glasses">Normalda eynəkdən istifadə edirsinizsə, ayarlama zamanı onu taxa bilərsiniz.</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_message">Telefonu kiliddən çıxarmaq üçün üzünüzdən istifadə edin</string>
    <string name="security_settings_face_settings_footer">"Telefonu kiliddən çıxarmaq üçün üzünüzdən istifadə edin.

Unutmayın:
Eyni anda yalnız bir üz ayarlaya bilərsiniz. Başqa bir üz əlavə etmək üçün cari üzü silin.

Telefona baxarkən istəmədiyiniz halda onu kiliddən çıxara bilərsiniz.

Telefonunuz başqası tərəfindən üzünüzə doğru tutularaq kiliddən çıxarıla bilər.

Telefonunuz sizə çox bənzəyən biri tərəfindən (məsələn, eynilə bənzəyən bacı/qardaş) kiliddən çıxarıla bilər."</string>
    <string name="security_settings_face_settings_footer_attention_not_supported">"Telefonu kiliddən çıxarmaq üçün üzünüzdən istifadə edin.

Unutmayın:
Eyni anda yalnız bir üz ayarlaya bilərsiniz. Başqa bir üz əlavə etmək üçün cari üzü silin.

Telefona baxarkən istəmədiyiniz halda onu kiliddən çıxara bilərsiniz.

Telefonunuz başqası tərəfindən üzünüzə doğru tutularaq kiliddən çıxarıla bilər (hətta gözləriniz bağlı olsa belə).

Telefonunuz sizə çox bənzəyən biri tərəfindən (məsələn, eynilə bənzəyən bacı/qardaş) kiliddən çıxarıla bilər."</string>
    <string name="security_settings_face_settings_require_attention_details">Telefonu kiliddən çıxarmaq üçün gözləriniz açıq olmalıdır. Ən yaxşı nəticə üçün telefonun kilidini açarkən gün eynəyinizi çıxarın.</string>
</resources>
