<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="security_settings_face_enroll_education_message">Кийинки экранда телефонуңузду көзүңүздүн деңгээлинде кармаңыз</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_education_title_accessibility">Жүзүнөн таанып ачуу функциясын кантип койсо болот</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_finish_description">Эми телефонуңузду колуңузга алып, жүзүңүз менен кулпусуз ача аласыз</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_improve_face_alert_body">"Жүзүнөн таанып ачуу функциясын кайрадан тууралоо үчүн жүзүңүздүн учурдагы үлгүсүн өчүрүңүз.

Жүзүңүздүн үлгүсү биротоло өчүрүлөт.

Өчүрүлгөндөн кийин телефонуңуздун кулпусун ачуу үчүн PIN код, графикалык ачкыч же сырсөз керек болот."</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_improve_face_alert_body_fingerprint">"Жүзүнөн таанып ачуу функциясын кайрадан тууралоо үчүн жүзүңүздүн учурдагы үлгүсүн өчүрүңүз.

Жүзүңүздүн үлгүсү биротоло өчүрүлөт.

Өчүрүлгөндөн кийин телефонуңуздун кулпусун ачуу үчүн манжаңыздын изи, PIN код, графикалык ачкыч же сырсөз керек болот."</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_info_glasses">Эгер көз айнек тагынсаңыз, функцияны тууралап жатканда, аны тагынып алсаңыз болот.</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_message">Телефонуңуздун кулпусун жүзүңүз менен ачыңыз</string>
    <string name="security_settings_face_settings_footer">"Телефонуңуздун кулпусун жүзүңүз менен ачыңыз.

Көңүл буруңуз:
Бир убакта бир жүздүн үлгүсүн гана колдонууга болот. Башка жүздү кошуу үчүн учурдагыны өчүрүңүз.

Экранды карап койсоңуз, телефонуңуздун кулпусу ачылып калышы мүмкүн.

Ошондой эле кимдир бирөө телефонуңузду жүзүңүзгө жакын алып келип ачып алышы ыктымал.

Телефонуңуздун кулпусун сизге аябай окшош адам (мисалы, эгизиңиз) ачып алышы мүмкүн."</string>
    <string name="security_settings_face_settings_footer_attention_not_supported">"Телефонуңуздун кулпусун жүзүңүз менен ачыңыз.

Көңүл буруңуз:
Бир убакта бир жүздүн үлгүсүн гана колдонууга болот. Башка жүздү кошуу үчүн учурдагыны өчүрүңүз.

Экранды карап койсоңуз, түзмөгүңүздүн кулпусу ачылып калышы мүмкүн.

Ошондой эле кимдир бирөө көзүңүз жумулуп турганда да, телефонуңузду жүзүңүзгө жакын алып келип ачып алышы ыктымал.

Телефонуңуздун кулпусун сизге аябай окшош адам (мисалы, эгизиңиз) ачып алышы мүмкүн."</string>
    <string name="security_settings_face_settings_require_attention_details">Телефондун кулпусун ачуу үчүн көздөрүңүздү ачып турушуңуз керек. Күндөн коргоочу көз айнекти чечсеңиз, телефонуңуздун кулпусу оңой ачылат.</string>
</resources>
