<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="security_settings_face_enroll_education_message">Trên màn hình tiếp theo, hãy cầm điện thoại ngang tầm mắt</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_education_title_accessibility">Cách thiết lập tính năng Mở khóa bằng khuôn mặt</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_finish_description">Giờ bạn có thể cầm điện thoại lên và sử dụng khuôn mặt để mở khóa</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_improve_face_alert_body">"Xóa mẫu khuôn mặt hiện tại của bạn để thiết lập lại tính năng Mở khóa bằng khuôn mặt.

Mẫu khuôn mặt của bạn sẽ bị xóa vĩnh viễn theo cách an toàn.

Sau khi xóa, bạn sẽ cần nhập mã PIN, hình mở khóa hoặc mật khẩu để mở khóa điện thoại."</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_improve_face_alert_body_fingerprint">"Xóa mẫu khuôn mặt hiện tại của bạn để thiết lập lại tính năng Mở khóa bằng khuôn mặt.

Mẫu khuôn mặt của bạn sẽ bị xóa vĩnh viễn theo cách an toàn.

Sau khi xóa, bạn sẽ cần nhập vân tay, mã PIN, hình mở khóa hoặc mật khẩu để mở khóa điện thoại."</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_info_glasses">Nếu thường đeo kính, bạn có thể đeo kính khi thiết lập.</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_message">Dùng khuôn mặt để mở khóa điện thoại</string>
    <string name="security_settings_face_settings_footer">"Dùng khuôn mặt để mở khóa điện thoại.

Lưu ý:
Mỗi lần bạn chỉ có thể thiết lập một khuôn mặt. Để thêm một khuôn mặt khác, hãy xóa khuôn mặt hiện tại.

Việc nhìn vào điện thoại có thể khiến điện thoại mở khóa ngay cả khi bạn không định làm vậy.

Người khác có thể mở khóa điện thoại của bạn khi họ giơ điện thoại trước mặt bạn.

Người có diện mạo giống bạn, chẳng hạn như anh chị em ruột giống hệt bạn, có thể mở khóa điện thoại của bạn."</string>
    <string name="security_settings_face_settings_footer_attention_not_supported">"Dùng khuôn mặt để mở khóa điện thoại.

Lưu ý:
Mỗi lần bạn chỉ có thể thiết lập một khuôn mặt. Để thêm một khuôn mặt khác, hãy xóa khuôn mặt hiện tại.

Việc nhìn vào điện thoại có thể khiến điện thoại mở khóa ngay cả khi bạn không định làm vậy.

Người khác có thể mở khóa điện thoại của bạn khi họ giơ điện thoại trước mặt bạn, ngay cả khi bạn đang nhắm mắt.

Người có diện mạo giống bạn, chẳng hạn như anh chị em ruột giống hệt bạn, có thể mở khóa điện thoại của bạn."</string>
    <string name="security_settings_face_settings_require_attention_details">Để mở khóa điện thoại, bạn phải mở mắt. Nhằm đạt hiệu quả tối ưu, hãy tháo kính râm khi mở khóa điện thoại.</string>
</resources>
