<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="security_settings_face_enroll_education_message">Келесі экранда телефонды көз деңгейінде ұстаңыз.</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_education_title_accessibility">Бет тану функциясын реттеу жолы</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_finish_description">Енді телефонды алып, бетіңізге қарату арқылы оның құлпын ашуға болады.</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_improve_face_alert_body">"Бет тану функциясын қайта орнату үшін сақталған бет үлгісін жойыңыз.

Бет үлгіңіз біржола әрі қауіпсіз жойылады.

Оны жойған соң, телефон құлпын ашу үшін PIN кодын, өрнекті немесе құпия сөзді пайдалану керек болады."</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_improve_face_alert_body_fingerprint">"Бет тану функциясын қайта орнату үшін сақталған бет үлгісін жойыңыз.

Бет үлгіңіз біржола әрі қауіпсіз жойылады.

Оны жойған соң, телефон құлпын ашу үшін саусақ ізін, PIN кодын, өрнекті немесе құпия сөзді пайдалану керек болады."</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_info_glasses">Егер әдетте көзілдірік тағып жүрсеңіз, реттеу барысында оны шешпесе де болады.</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_message">Телефон құлпын ашу үшін бет үлгісін пайдаланыңыз.</string>
    <string name="security_settings_face_settings_footer">"Телефон құлпын ашу үшін бет үлгісін пайдаланыңыз.

Есте сақтаңыз:
бір уақытта тек бір бет үлгісін орната аласыз. Басқа бет үлгісін қосу үшін сақталып тұрғанын жойыңыз.

Әдейі істемесеңіз де, телефонға қараған кезде, оның құлпы ашылуы мүмкін.

Басқа біреу телефоныңызды бетіңізге жақындатып ұстап тұрып та, оның құлпын аша алады.

Телефон құлпын өзіңізге ұқсайтын біреу, мысалы, егіз бауырыңыз ашып алуы мүмкін."</string>
    <string name="security_settings_face_settings_footer_attention_not_supported">"Телефон құлпын ашу үшін бет үлгісін пайдаланыңыз.

Есте сақтаңыз:
бір уақытта тек бір бет үлгісін орната аласыз. Басқа бет үлгісін қосу үшін сақталып тұрғанын жойыңыз.

Әдейі істемесеңіз де, телефонға қараған кезде, оның құлпы ашылуы мүмкін.

Басқа біреу телефоныңызды бетіңізге жақындатып ұстап тұрып та (көзіңізді жұмып тұрсаңыз да), оның құлпын аша алады.

Телефон құлпын өзіңізге ұқсайтын біреу, мысалы, егіз бауырыңыз ашып алуы мүмкін."</string>
    <string name="security_settings_face_settings_require_attention_details">Телефон құлпын ашу үшін көздеріңізді ашып тұрыңыз. Жақсы нәтиже шығуы үшін, телефон құлпын ашарда күннен қорғайтын көзілдірігіңізді шешіп қойыңыз.</string>
</resources>
