<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="security_settings_face_enroll_education_message">နောက်ဖန်သားပြင်တွင် သင့်ဖုန်းကို မျက်လုံးနှင့် တစ်တန်းတည်းထား၍ ကိုင်ပါ</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_education_title_accessibility">မျက်နှာပြ လော့ခ်ဖွင့်ခြင်းကို ထည့်သွင်းနည်း</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_finish_description">ယခု သင့်ဖုန်းကို ကောက်ယူပြီး လော့ခ်ဖွင့်ရန် သင့်မျက်နှာကို သုံးနိုင်ပါပြီ</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_improve_face_alert_body">"‘မျက်နှာပြ လော့ခ်ဖွင့်ခြင်း’ ကို ထပ်မံထည့်သွင်းရန် သင်၏ လက်ရှိမျက်နှာနမူနာကို ဖျက်ပါ။

သင်၏မျက်နှာနမူနာကို လုံခြုံစွာ အပြီးဖျက်လိုက်ပါမည်။

ဖျက်ပြီးသည့်အခါ သင်၏ဖုန်းကိုဖွင့်ရန် ပင်နံပါတ်၊ ပုံစံ (သို့) စကားဝှက် လိုအပ်ပါမည်။"</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_improve_face_alert_body_fingerprint">"‘မျက်နှာပြ လော့ခ်ဖွင့်ခြင်း’ ကို ထပ်မံထည့်သွင်းရန် သင်၏ လက်ရှိမျက်နှာနမူနာကို ဖျက်ပါ။

သင်၏မျက်နှာနမူနာကို လုံခြုံစွာ အပြီးဖျက်လိုက်ပါမည်။

ဖျက်ပြီးသည့်အခါ သင်၏ဖုန်းကိုဖွင့်ရန် လက်ဗွေ၊ ပင်နံပါတ်၊ ပုံစံ (သို့) စကားဝှက် လိုအပ်ပါမည်။"</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_info_glasses">သင်သည် မျက်မှန်တပ်လေ့ရှိသူဖြစ်လျှင် စနစ်ထည့်သွင်းစဉ်တွင် မျက်မှန်တပ်ထားနိုင်သည်။</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_message">သင်၏ဖုန်းကိုဖွင့်ရန် သင့်မျက်နှာကို သုံးပါ</string>
    <string name="security_settings_face_settings_footer">"သင်၏ဖုန်းကိုဖွင့်ရန် သင့်မျက်နှာကို သုံးပါ။

သတိပြုရန်-
တစ်ကြိမ်လျှင် မျက်နှာတစ်ခုသာ ထည့်သွင်းနိုင်သည်။ မျက်နှာနောက်တစ်ခု ထည့်ရန် လက်ရှိမျက်နှာကို ဖျက်ပါ။

သင့်ဖုန်းကို မတော်တဆကြည့်မိရုံဖြင့် ဖုန်းပွင့်သွားနိုင်သည်။

တစ်စုံတစ်ယောက်က သင်၏မျက်နှာအနီးတွင် သင့်ဖုန်းကိုကိုင်ထားခြင်းဖြင့် လော့ခ်ဖွင့်နိုင်သည်။

အမြွှာကဲ့သို့ သင်နှင့်အလွန်တူသူက သင့်ဖုန်းကို ဖွင့်နိုင်သည်။"</string>
    <string name="security_settings_face_settings_footer_attention_not_supported">"သင်၏ဖုန်းကိုဖွင့်ရန် သင့်မျက်နှာကို သုံးပါ။

သတိပြုရန်-
တစ်ကြိမ်လျှင် မျက်နှာတစ်ခုသာ ထည့်သွင်းနိုင်သည်။ မျက်နှာနောက်တစ်ခု ထည့်ရန် လက်ရှိမျက်နှာကို ဖျက်ပါ။

သင့်ဖုန်းကို မတော်တဆကြည့်မိရုံဖြင့် ဖုန်းပွင့်သွားနိုင်သည်။

မျက်လုံးများပိတ်ထားသော်လည်း တစ်စုံတစ်ယောက်က သင်၏မျက်နှာအနီးတွင် သင့်ဖုန်းကိုကိုင်ထားခြင်းဖြင့် လော့ခ်ဖွင့်နိုင်သည်။

အမြွှာကဲ့သို့ သင်နှင့်အလွန်တူသူက သင့်ဖုန်းကို ဖွင့်နိုင်သည်။"</string>
    <string name="security_settings_face_settings_require_attention_details">ဖုန်းဖွင့်ရန် သင့်မျက်လုံးများကို ဖွင့်ထားရမည်။ အကောင်းဆုံးရလဒ်ရရှိရန် ဖုန်းဖွင့်သောအခါ နေကာမျက်မှန်ချွတ်ပါ။</string>
</resources>
