<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="security_settings_face_enroll_education_message">Op het volgende scherm houd je je telefoon op ooghoogte</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_education_title_accessibility">Ontgrendelen via gezichtsherkenning instellen</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_finish_description">Je kunt je telefoon nu oppakken en deze met je gezicht ontgrendelen</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_improve_face_alert_body">"Verwijder je huidige gezichtsmodel om Ontgrendelen via gezichtsherkenning weer in te stellen.

Je gezichtsmodel wordt definitief en veilig verwijderd.

Na verwijdering heb je je pincode, patroon of wachtwoord nodig om je telefoon te ontgrendelen."</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_improve_face_alert_body_fingerprint">"Verwijder je huidige gezichtsmodel om Ontgrendelen via gezichtsherkenning weer in te stellen.

Je gezichtsmodel wordt definitief en veilig verwijderd.

Na verwijdering heb je je vingerafdruk, pincode, patroon of wachtwoord nodig om je telefoon te ontgrendelen."</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_info_glasses">Als je normaal een bril draagt, kun je die dragen tijdens het instellen.</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_message">Je telefoon ontgrendelen met je gezicht</string>
    <string name="security_settings_face_settings_footer">"Gebruik je gezicht om je telefoon te ontgrendelen.

Onthoud het volgende:
Je kunt maar 1 gezicht tegelijk instellen. Als je een ander gezicht wilt toevoegen, moet je het huidige gezicht verwijderen.

Als je naar de telefoon kijkt, kun je deze onbedoeld ontgrendelen.

Je telefoon kan door iemand anders worden ontgrendeld als de telefoon voor je gezicht wordt gehouden.

Je telefoon kan worden ontgrendeld door iemand die veel op je lijkt, zoals een broer of zus."</string>
    <string name="security_settings_face_settings_footer_attention_not_supported">"Gebruik je gezicht om je telefoon te ontgrendelen.

Onthoud het volgende:
Je kunt maar 1 gezicht tegelijk instellen. Als je een ander gezicht wilt toevoegen, moet je het huidige gezicht verwijderen.

Als je naar de telefoon kijkt, kun je deze onbedoeld ontgrendelen.

Je telefoon kan door iemand anders worden ontgrendeld als de telefoon voor je gezicht wordt gehouden, ook als je ogen dicht zijn.

Je telefoon kan worden ontgrendeld door iemand die veel op je lijkt, zoals een broer of zus."</string>
    <string name="security_settings_face_settings_require_attention_details">Je ogen moeten open zijn om de telefoon te ontgrendelen. Voor het beste resultaat zet je je zonnebril af als je de telefoon ontgrendelt.</string>
</resources>
