<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="security_settings_face_enroll_education_message">Коли відкриється наступний екран, утримуйте телефон на рівні очей</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_education_title_accessibility">Як налаштувати фейсконтроль</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_finish_description">Тепер ви можете взяти свій телефон у руки та розблокувати його за допомогою фейсконтролю</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_improve_face_alert_body">"Видаліть наявну модель обличчя, щоб знову налаштувати фейсконтроль.

Вашу модель обличчя буде остаточно й безпечно видалено.

Після цього ви зможете розблоковувати свій телефон за допомогою PIN-коду, ключа або пароля."</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_improve_face_alert_body_fingerprint">"Видаліть наявну модель обличчя, щоб знову налаштувати фейсконтроль.

Вашу модель обличчя буде остаточно й безпечно видалено.

Після цього ви зможете розблоковувати свій телефон за допомогою відбитка пальця, PIN-коду, ключа або пароля."</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_info_glasses">Якщо ви зазвичай носите окуляри, можете не знімати їх під час налаштування.</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_message">Розблоковуйте телефон за допомогою фейсконтролю</string>
    <string name="security_settings_face_settings_footer">"Розблоковуйте телефон за допомогою фейсконтролю.

Пам’ятайте:
одночасно можна додати лише одну модель обличчя. Щоб додати модель іншого обличчя, видаліть наявну.

Поглянувши на телефон, ви можете випадково розблокувати його в недоречний момент.

Будь-хто може розблокувати телефон, якщо піднесе його до вашого обличчя.

Телефон може розблокувати людина, схожа на вас, зокрема ваш близнюк."</string>
    <string name="security_settings_face_settings_footer_attention_not_supported">"Розблоковуйте телефон за допомогою фейсконтролю.

Пам’ятайте:
одночасно можна додати лише одну модель обличчя. Щоб додати модель іншого обличчя, видаліть наявну.

Поглянувши на телефон, ви можете випадково розблокувати його в недоречний момент.

Будь-хто може розблокувати телефон, якщо піднесе його до вашого обличчя, навіть коли у вас заплющені очі.

Телефон може розблокувати людина, схожа на вас, зокрема ваш близнюк."</string>
    <string name="security_settings_face_settings_require_attention_details">Щоб розблоковувати телефон, очі мають бути розплющені. Радимо зняти сонцезахисні окуляри, коли будете розблоковувати телефон.</string>
</resources>
