<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="security_settings_face_enroll_education_message">Na seguinte pantalla, coloca o teléfono á altura dos ollos</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_education_title_accessibility">Como configurar o desbloqueo facial?</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_finish_description">Agora podes coller o teléfono e usar a cara para desbloquealo</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_improve_face_alert_body">"Elimina o modelo facial actual para volver configurar o desbloqueo facial.

O teu modelo facial eliminarase de xeito seguro e permanente.

Unha vez eliminado, terás que usar o PIN, o padrón ou o contrasinal para desbloquear o teléfono."</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_improve_face_alert_body_fingerprint">"Elimina o modelo facial actual para volver configurar o desbloqueo facial.

O teu modelo facial eliminarase de xeito seguro e permanente.

Unha vez eliminado, terás que usar a impresión dixital, o PIN, o padrón ou o contrasinal para desbloquear o teléfono."</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_info_glasses">Se adoitas levar lentes, podes poñelas durante a configuración.</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_message">Usa a cara para desbloquear o teléfono</string>
    <string name="security_settings_face_settings_footer">"Usa a cara para desbloquear o teléfono.

Nota:
Non podes ter varias caras configuradas á vez. Se queres engadir outra, elimina a actual.

Ao mirar o teléfono, podes desbloquealo sen querer.

Outra persoa pode desbloquealo se che pon o teléfono diante da cara.

Tamén pode desbloquealo alguén que se pareza moito a ti, como un xemelgo."</string>
    <string name="security_settings_face_settings_footer_attention_not_supported">"Usa a cara para desbloquear o teléfono.

Nota:
Non podes ter varias caras configuradas á vez. Se queres engadir outra, elimina a actual.

Ao mirar o teléfono, podes desbloquealo sen querer.

Outra persoa pode desbloquealo se che pon o teléfono diante da cara, aínda que teñas os ollos pechados.

Tamén pode desbloquealo alguén que se pareza moito a ti, como un xemelgo."</string>
    <string name="security_settings_face_settings_require_attention_details">Se queres desbloquear o teléfono, debes ter os ollos abertos. Para obter os mellores resultados, quita as lentes de sol cando vaias desbloquealo.</string>
</resources>
