<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="security_settings_face_enroll_education_message">Каб працягнуць, трымайце тэлефон на ўзроўні вачэй</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_education_title_accessibility">Як наладзіць распазнаванне твару</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_finish_description">Цяпер вы можаце разблакіраваць тэлефон з дапамогай распазнавання твару</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_improve_face_alert_body">"Каб паўторна наладзіць функцыю распазнавання твару, выдаліце існуючую мадэль твару.

Ваша мадэль твару будзе канчаткова і бяспечна выдалена.

Пасля выдалення для разблакіроўкі тэлефона вам трэба выкарыстоўваць PIN-код, узор разблакіроўкі ці пароль."</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_improve_face_alert_body_fingerprint">"Каб паўторна наладзіць функцыю распазнавання твару, выдаліце існуючую мадэль твару.

Ваша мадэль твару будзе канчаткова і бяспечна выдалена.

Пасля выдалення для разблакіроўкі тэлефона вам трэба выкарыстоўваць адбітак пальца, PIN-код, узор разблакіроўкі ці пароль."</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_info_glasses">Калі вы звычайна носіце акуляры, падчас наладжвання вы можаце не здымаць іх.</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_message">Выкарыстоўвайце функцыю распазнавання твару для разблакіроўкі тэлефона</string>
    <string name="security_settings_face_settings_footer">"Выкарыстоўвайце твар для разблакіроўкі тэлефона.

Прыміце пад увагу:
За раз можна наладзіць толькі адзін твар. Каб дадаць іншы твар, выдаліце існуючы.

Гледзячы на тэлефон, вы можаце разблакіраваць яго, нават калі не маеце такога намеру.

Ваш тэлефон можа быць разблакіраваны кімсьці яшчэ, хто трымае яго на ўзроўні вашага твару.

Ваш тэлефон можа быць разблакіраваны кімсьці, хто падобны на вас – напрыклад, гэта можа быць ваш брат ці сястра."</string>
    <string name="security_settings_face_settings_footer_attention_not_supported">"Выкарыстоўвайце твар для разблакіроўкі тэлефона.

Прыміце пад увагу:
За раз можна наладзіць толькі адзін твар. Каб дадаць іншы твар, выдаліце існуючы.

Гледзячы на тэлефон, вы можаце разблакіраваць яго, нават калі не маеце такога намеру.

Ваш тэлефон можа быць разблакіраваны кімсьці яшчэ, хто трымае яго на ўзроўні вашага твару, нават калі ў вас заплюшчаны вочы.

Ваш тэлефон можа быць разблакіраваны кімсьці, хто падобны на вас – напрыклад, гэта можа быць ваш брат ці сястра."</string>
    <string name="security_settings_face_settings_require_attention_details">Каб разблакіраваць тэлефон, расплюшчыце вочы. Для дасягнення найлепшых вынікаў падчас разблакіроўкі зніміце сонечныя акуляры.</string>
</resources>
