<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="security_settings_face_enroll_education_message">Дараагийн дэлгэц дээр утсаа нүднийхээ түвшинд барина уу</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_education_title_accessibility">Царайгаар түгжээ тайлахыг хэрхэн тохируулах вэ?</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_finish_description">Одоо та утсаа аваад, түгжээг нь царайгаараа тайлах боломжтой</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_improve_face_alert_body">"Царайгаар түгжээ тайлахыг дахин тохируулах бол одоогийн нүүрний загвараа устгана уу.

Таны нүүрний загварыг аюулгүйгээр бүрмөсөн устгана.

Устгасны дараа та утасныхаа түгжээг тайлахын тулд ПИН, хээ эсвэл нууц үгээ оруулах шаардлагатай."</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_improve_face_alert_body_fingerprint">"Царайгаар түгжээ тайлахыг дахин тохируулах бол одоогийн нүүрний загвараа устгана уу.

Таны нүүрний загварыг аюулгүйгээр бүрмөсөн устгана.

Устгасны дараа та утасныхаа түгжээг тайлахын тулд хурууны хээ, ПИН, хээ эсвэл нууц үгээ оруулах шаардлагатай болно."</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_info_glasses">Хэрэв та ердийн үед шил зүүдэг бол тохируулгын үеэр шилээ зүүж болно.</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_message">Утасныхаа түгжээг тайлахын тулд царайгаа ашиглана уу</string>
    <string name="security_settings_face_settings_footer">"Утасныхаа түгжээг тайлахын тулд царайгаа ашиглана уу.

Санамж:
Та нэг удаад зөвхөн нэг царай тохируулах боломжтой. Өөр царай нэмэхийн тулд одоогийн царайг устгана уу.

Та утас руугаа санаандгүй харснаар түгжээг нь тайлах боломжтой.

Хэрэв хэн нэгэн таны утсыг нүүрний тань урд баривал таны утасны түгжээг тайлах боломжтой.

Таны төрсөн ах, эгч, дүү зэрэг тантай адилхан царайтай хэн нэгэн таны утасны түгжээг тайлах боломжтой."</string>
    <string name="security_settings_face_settings_footer_attention_not_supported">"Утасныхаа түгжээг тайлахын тулд царайгаа ашиглана уу.

Санамж:
Та нэг удаад зөвхөн нэг царай тохируулах боломжтой. Өөр царай нэмэхийн тулд одоогийн царайг устгана уу.

Та утас руугаа санаандгүй харснаар түгжээг нь тайлах боломжтой.

Хэрэв хэн нэгэн таны утсыг нүүрний тань урд баривал та нүдээ аньсан байсан ч таны утасны түгжээг тайлах боломжтой.

Таны төрсөн ах, эгч, дүү зэрэг тантай адилхан царайтай хэн нэгэн таны утасны түгжээг тайлах боломжтой."</string>
    <string name="security_settings_face_settings_require_attention_details">Утасны түгжээг тайлахын тулд таны нүд нээлттэй байх ёстой. Хамгийн сайн үр дүнд хүрэхийн тулд утасны түгжээг тайлах үедээ нарны шилээ аваарай.</string>
</resources>
