<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="security_settings_face_enroll_education_message">Pēc pāriešanas uz nākamo ekrānu turiet tālruni acu līmenī</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_education_title_accessibility">Kā iestatīt autorizāciju pēc sejas</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_finish_description">Tagad savu tālruni varat atbloķēt, izmantojot savu seju</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_improve_face_alert_body">"Lai vēlreiz iestatītu autorizāciju pēc sejas, dzēsiet pašreizējo sejas modeli.

Sejas modelis tiks neatgriezeniski un droši izdzēsts.

Pēc dzēšanas jums būs jāizmanto PIN, kombinācija vai parole, lai atbloķētu tālruni."</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_improve_face_alert_body_fingerprint">"Lai vēlreiz iestatītu autorizāciju pēc sejas, dzēsiet pašreizējo sejas modeli.

Sejas modelis tiks neatgriezeniski un droši izdzēsts.

Pēc dzēšanas jums būs jāizmanto pirksta nospiedums, PIN, kombinācija vai parole, lai atbloķētu tālruni."</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_info_glasses">Ja parasti valkājat brilles, varat tās valkāt iestatīšanas laikā.</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_message">Izmantojiet autorizāciju pēc sejas, lai atbloķētu tālruni.</string>
    <string name="security_settings_face_settings_footer">"Izmantojiet autorizāciju pēc sejas, lai atbloķētu tālruni.

Ņemiet vērā tālāk sniegto informāciju.
Vienlaikus var iestatīt tikai vienu seju. Lai pievienotu citu seju, dzēsiet pašreizējo seju.

Skatoties uz tālruni, tas var tikt nejauši atbloķēts.

Jūsu tālruni var atbloķēt kāds cits, ja tālrunis tiek pavērsts pret jūsu seju.

Jūsu tālruni var atbloķēt jums līdzīga persona, piemēram, identiskais dvīnis."</string>
    <string name="security_settings_face_settings_footer_attention_not_supported">"Izmantojiet autorizāciju pēc sejas, lai atbloķētu tālruni.

Ņemiet vērā tālāk sniegto informāciju.
Vienlaikus var iestatīt tikai vienu seju. Lai pievienotu citu seju, dzēsiet pašreizējo seju.

Skatoties uz tālruni, tas var tikt nejauši atbloķēts.

Jūsu tālruni var atbloķēt kāds cits, ja tālrunis tiek pavērsts pret jūsu seju, pat ja jūsu acis ir aizvērtas.

Jūsu tālruni var atbloķēt jums līdzīga persona, piemēram, identiskais dvīnis."</string>
    <string name="security_settings_face_settings_require_attention_details">Lai varētu atbloķēt tālruni, jūsu acīm ir jābūt atvērtām. Lai būtu vieglāk atbloķēt tālruni, noņemiet saulesbrilles.</string>
</resources>
