<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="security_settings_face_enroll_education_message">अगली स्क्रीन पर जाकर, फ़ोन को अपनी आंखों की सीध में पकड़कर रखें</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_education_title_accessibility">फ़ेस अनलॉक की सुविधा सेटअप करने का तरीका</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_finish_description">अब अपने चेहरे की मदद से फ़ोन को अनलॉक करें</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_improve_face_alert_body">"फ़ेस अनलॉक की सुविधा को फिर से सेट अप करने के लिए, चेहरे का मौजूदा मॉडल मिटाएं.

आपके चेहरे के मॉडल को सुरक्षित तरीके से हमेशा के लिए मिटा दिया जाएगा.

इसके बाद, फ़ोन अनलॉक करने के लिए, आपको पिन, पैटर्न या पासवर्ड डालने की ज़रूरत होगी."</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_improve_face_alert_body_fingerprint">"फ़ेस अनलॉक की सुविधा को फिर से सेट अप करने के लिए, चेहरे का मौजूदा मॉडल मिटाएं.

आपके चेहरे के मॉडल को सुरक्षित तरीके से हमेशा के लिए मिटा दिया जाएगा.

इसके बाद, फ़ोन अनलॉक करने के लिए, आपको फ़िंगरप्रिंट, पिन, पैटर्न या पासवर्ड डालने की ज़रूरत होगी."</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_info_glasses">अगर चश्मा आम तौर पर आपके इस्तेमाल में है, तो सेट अप के दौरान भी उसे पहना जा सकता है.</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_message">फ़ोन अनलॉक करने के लिए, अपने चेहरे का इस्तेमाल करें</string>
    <string name="security_settings_face_settings_footer">"फ़ोन अनलॉक करने के लिए, अपने चेहरे का इस्तेमाल करें.

याद रखें:
फ़ेस अनलॉक की सुविधा के लिए, एक समय में चेहरे का सिर्फ़ एक ही मॉडल सेटअप किया जा सकता है. दूसरा चेहरा जोड़ने के लिए, चेहरे का मौजूदा मॉडल मिटाएं.

फ़ोन को सामने से देखने पर, आपके न चाहते हुए भी फ़ोन अनलॉक हो सकता है.

आपके फ़ोन को आपके चेहरे के सामने लाकर, कोई भी व्यक्ति उसे अनलॉक कर सकता है.

आपका फ़ोन कोई ऐसा व्यक्ति भी अनलॉक कर सकता है जिसका चेहरा आपसे बहुत मिलता हो, जैसे कि जुड़वा भाई या बहन."</string>
    <string name="security_settings_face_settings_footer_attention_not_supported">"फ़ोन अनलॉक करने के लिए, अपने चेहरे का इस्तेमाल करें.

याद रखें:
फ़ेस अनलॉक की सुविधा के लिए, एक समय में आप चेहरे का सिर्फ़ एक ही मॉडल सेट अप कर सकते हैं. दूसरा चेहरा जोड़ने के लिए, चेहरे का मौजूदा मॉडल मिटाएं.

फ़ोन को सामने से देखने पर, आपके न चाहते हुए भी फ़ोन अनलॉक हो सकता है.

आपके फ़ोन को आपके चेहरे के सामने लाकर, कोई भी व्यक्ति उसे अनलॉक कर सकता है, भले ही आपकी आंखें बंद हों.

आपका फ़ोन कोई ऐसा व्यक्ति भी अनलॉक कर सकता है जिसका चेहरा आपसे बहुत मिलता हो, जैसे कि जुड़वा भाई या बहन."</string>
    <string name="security_settings_face_settings_require_attention_details">फ़ाेन अनलॉक करने के लिए, आंखें खुली होनी चाहिए. बेहतर नतीजों के लिए, फ़ोन को अनलॉक करते समय धूप का चश्मा निकाल दें.</string>
</resources>
