<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="security_settings_face_enroll_education_message">En la pantalla siguiente, sostén el teléfono a la altura de los ojos</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_education_title_accessibility">Cómo configurar Desbloqueo facial</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_finish_description">Ahora puedes tomar tu teléfono y usar el rostro para desbloquearlo</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_improve_face_alert_body">"Borra tu modelo de rostro actual para volver a configurar Desbloqueo facial.

Tu modelo de rostro se borrará de manera segura y permanente.

Luego, deberás usar tu PIN, patrón o contraseña para desbloquear el teléfono."</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_improve_face_alert_body_fingerprint">"Borra tu modelo actual de rostro para volver a configurar Desbloqueo facial.

Tu modelo de rostro se borrará de manera segura y permanente.

Luego, deberás usar tu huella dactilar, PIN, patrón o contraseña para desbloquear el teléfono."</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_info_glasses">Si usas anteojos, no es necesario que te los quites durante la configuración.</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_message">Usa tu rostro para desbloquear el teléfono</string>
    <string name="security_settings_face_settings_footer">"Usa tu rostro para desbloquear el teléfono.

Ten en cuenta lo siguiente:
Solo puedes configurar un rostro por vez. Para agregar otro rostro, borra el actual.

Puedes desbloquear el teléfono aunque no lo desees cuando lo miras.

Un tercero puede desbloquear el teléfono si lo sostiene frente a tu rostro.

También puede desbloquearlo cualquier persona que se parezca a ti, como un hermano gemelo."</string>
    <string name="security_settings_face_settings_footer_attention_not_supported">"Usa tu rostro para desbloquear el teléfono.

Ten en cuenta lo siguiente:
Solo puedes configurar un rostro por vez. Para agregar otro rostro, borra el actual.

Puedes desbloquear el teléfono aunque no lo desees cuando lo miras.

Un tercero puede desbloquear el teléfono si lo sostiene frente a tu rostro, incluso aunque tengas los ojos cerrados.

También puede desbloquearlo cualquier persona que se parezca a ti, como un hermano gemelo."</string>
    <string name="security_settings_face_settings_require_attention_details">Para desbloquear el teléfono, debes tener los ojos abiertos. Obtendrás mejores resultados si no llevas puestos anteojos de sol.</string>
</resources>
