<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="security_settings_face_enroll_education_message">במסך הבא יש להחזיק את הטלפון בגובה העיניים</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_education_title_accessibility">איך להגדיר פתיחה ע\"י זיהוי הפנים</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_finish_description">עכשיו אפשר להשתמש בפנים שלך כדי לבטל את נעילת הטלפון</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_improve_face_alert_body">"כדי להגדיר שוב את התכונה 'פתיחה ע\"י זיהוי הפנים', עליך למחוק את התבנית הנוכחית לזיהוי הפנים.

התבנית לזיהוי הפנים שלך תימחק באופן סופי ומאובטח.

אחרי המחיקה יהיה צורך בקוד האימות, בקו ביטול הנעילה או בסיסמה כדי לבטל את נעילת הטלפון."</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_improve_face_alert_body_fingerprint">"כדי להגדיר שוב את התכונה 'פתיחה ע\"י זיהוי הפנים', עליך למחוק את התבנית הנוכחית לזיהוי הפנים.

התבנית לזיהוי הפנים שלך תימחק באופן סופי ומאובטח.

אחרי המחיקה יהיה צורך בטביעת האצבע, בקוד האימות, בקו ביטול הנעילה או בסיסמה כדי לבטל את נעילת הטלפון."</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_info_glasses">אנשים שמרכיבים משקפיים יכולים להרכיב אותם במהלך ההגדרה.</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_message">שימוש בזיהוי פנים כדי לבטל את נעילת הטלפון</string>
    <string name="security_settings_face_settings_footer">"בעזרת הפנים אפשר לבטל את הנעילה של הטלפון.

חשוב לזכור:
ניתן להגדיר פנים של אדם אחד בלבד בכל פעם. כדי להוסיף פנים אחרות, יש למחוק את הפנים הנוכחיות.

מבט לטלפון עשוי לבטל נעילה בלי כוונה.

נעילת הטלפון עשויה להתבטל על ידי מישהו אחר, אם הטלפון מוחזק אל מול הפנים שלך.

נעילת הטלפון עשויה להתבטל על ידי מישהו שדומה לך מאוד, כמו אח או אחות זהים."</string>
    <string name="security_settings_face_settings_footer_attention_not_supported">"בעזרת הפנים אפשר לבטל את הנעילה של הטלפון.

חשוב לזכור:
ניתן להגדיר פנים של אדם אחד בלבד בכל פעם. כדי להוסיף פנים אחרות, יש למחוק את הפנים הנוכחיות.

מבט לטלפון עשוי לבטל נעילה בלי כוונה.

נעילת הטלפון עשויה להתבטל על ידי מישהו אחר אם הטלפון מוחזק אל מול הפנים שלך, גם אם העיניים שלך עצומות.

נעילת הטלפון עשויה להתבטל על ידי מישהו שדומה לך מאוד, כמו אח או אחות זהים."</string>
    <string name="security_settings_face_settings_require_attention_details">העיניים שלך חייבות להיות פקוחות כדי לבטל את נעילת הטלפון. לתוצאות הטובות ביותר, יש להסיר משקפי שמש כשמבטלים את נעילת הטלפון.</string>
</resources>
