<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="security_settings_face_enroll_education_message">Amikor a következő képernyőn van, tartsa szemmagasságban a telefonját</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_education_title_accessibility">Az Arcalapú feloldás beállítása</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_finish_description">Mostantól elég, ha az arca elé tartja telefonját, amikor szeretné feloldani a zárolását</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_improve_face_alert_body">"Törölje a jelenlegi arcmodellt, hogy újra beállíthassa az Arcalapú feloldást.

Az arcmodellt véglegesen és biztonságosan töröljük.

Az eltávolítás után PIN-kódra, mintára vagy jelszóra lesz szüksége a telefon feloldásához."</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_improve_face_alert_body_fingerprint">"Törölje a jelenlegi arcmodellt, hogy újra beállíthassa az Arcalapú feloldást.

Az arcmodellt véglegesen és biztonságosan töröljük.

Az eltávolítás után ujjlenyomatra, PIN-kódra, mintára vagy jelszóra lesz szüksége a telefon feloldásához."</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_info_glasses">Ha általában szemüveget hord, a beállítás során is viselheti.</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_message">Telefonjának feloldása arca segítségével</string>
    <string name="security_settings_face_settings_footer">"Használhatja arcát telefonja zárolásának feloldásához.

Ne feledje:
egyszerre csak egy arcot állíthat be. Másik arc megadásához törölnie kell a már beállított arcot.

Ha a telefonja felé fordul, azzal akkor is feloldhatja az eszköz zárolását, ha nem áll szándékában.

Telefonját más is feloldhatja, ha az Ön arca elé tartja.

Előfordulhat, hogy telefonját az Önre nagyon hasonlító személyek is feloldhatják, például az egypetéjű ikertestvére."</string>
    <string name="security_settings_face_settings_footer_attention_not_supported">"Használhatja arcát telefonja zárolásának feloldásához.

Ne feledje:
egyszerre csak egy arcot állíthat be. Másik arc megadásához törölnie kell a már beállított arcot.

Ha a telefonja felé fordul, azzal akkor is feloldhatja az eszköz zárolását, ha nem áll szándékában.

Telefonját más is feloldhatja, ha az Ön arca elé tartja, még akkor is, ha a szemét csukva tartja.

Előfordulhat, hogy telefonját az Önre nagyon hasonlító személyek is feloldhatják, például az egypetéjű ikertestvére."</string>
    <string name="security_settings_face_settings_require_attention_details">A telefon feloldásához nyitva kell lennie a szemének. A legjobb eredmény érdekében vegye le a napszemüvegét a telefon feloldásakor.</string>
</resources>
