<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="security_settings_face_enroll_education_message">"A la pantalla següent, subjecta el telèfon a l'altura dels ulls"</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_education_title_accessibility">Com es pot configurar Desbloqueig facial</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_finish_description">Ara pots agafar el telèfon i utilitzar la cara per desbloquejar-lo</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_improve_face_alert_body">"Suprimeix el model facial actual per tornar a configurar Desbloqueig facial.

El model facial se suprimirà permanentment i de manera segura.

Un cop suprimit, necessitaràs el PIN, el patró o la contrasenya per desbloquejar el telèfon."</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_improve_face_alert_body_fingerprint">"Suprimeix el model facial actual per tornar a configurar Desbloqueig facial.

El model facial se suprimirà permanentment i de manera segura.

Un cop suprimit, necessitaràs l'empremta digital, el PIN, el patró o la contrasenya per desbloquejar el telèfon."</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_info_glasses">Si normalment portes ulleres, pots dur-les posades durant la configuració.</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_message">Utilitza la cara per desbloquejar el telèfon</string>
    <string name="security_settings_face_settings_footer">"Utilitza la cara per desbloquejar el telèfon.

Recorda:
Només pots configurar una cara a la vegada. Per afegir una altra cara, suprimeix l'actual.

Si mires el telèfon, es pot desbloquejar sense voler.

Una altra persona pot desbloquejar el telèfon si te'l posa davant de la cara.

És possible que algú que s'assembli molt a tu, com ara un bessó idèntic, pugui desbloquejar el telèfon."</string>
    <string name="security_settings_face_settings_footer_attention_not_supported">"Utilitza la cara per desbloquejar el telèfon.

Recorda:
Només pots configurar una cara a la vegada. Per afegir una altra cara, suprimeix l'actual.

Si mires el telèfon, es pot desbloquejar sense voler.

Una altra persona pot desbloquejar el telèfon si te'l posa davant de la cara, encara que tinguis els ulls tancats.

És possible que algú que s'assembli molt a tu, com ara un bessó idèntic, pugui desbloquejar el telèfon."</string>
    <string name="security_settings_face_settings_require_attention_details">Per desbloquejar el telèfon, has de tenir els ulls oberts. Per obtenir els millors resultats, treu-te les ulleres de sol quan desbloquegis el telèfon.</string>
</resources>
