<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="security_settings_face_enroll_education_message">Gå til næste skærm, og hold din telefon i øjenhøjde</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_education_title_accessibility">Sådan konfigurerer du ansigtslås</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_finish_description">Nu kan du tage din telefon op og låse den op med ansigtet</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_improve_face_alert_body">"Slet din aktuelle ansigtsmodel for at konfigurere ansigtslåsen igen.

Din ansigtsmodel slettes permanent og forsvarligt.

Efter sletningen skal du bruge din pinkode, dit mønster eller din adgangskode til at låse telefonen op."</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_improve_face_alert_body_fingerprint">"Slet din aktuelle ansigtsmodel for at konfigurere ansigtslåsen igen.

Din ansigtsmodel slettes permanent og forsvarligt.

Efter sletningen skal du bruge dit fingeraftryk, din pinkode, dit mønster eller din adgangskode til at låse telefonen op."</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_info_glasses">Hvis du normalt har briller på, kan du beholde dem på under konfigurationen.</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_message">Lås telefonen op med ansigtsgenkendelse</string>
    <string name="security_settings_face_settings_footer">"Lås telefonen op med ansigtsgenkendelse.

Husk!
Du kan kun have ét ansigt konfigureret ad gangen. Hvis du vil tilføje et nyt ansigt, skal du først slette det aktuelle ansigt.

Du kan komme til at låse telefonen op, hvis du kigger på den.

Din telefon kan låses op af en anden, hvis den holdes op foran dit ansigt.

Din telefon kan låses op af en anden, der ligner dig meget, f.eks. en tvillingebror eller -søster."</string>
    <string name="security_settings_face_settings_footer_attention_not_supported">"Lås telefonen op med ansigtsgenkendelse.

Husk!
Du kan kun have ét ansigt konfigureret ad gangen. Hvis du vil tilføje et nyt ansigt, skal du først slette det aktuelle ansigt.

Du kan komme til at låse telefonen op, hvis du kigger på den.

Din telefon kan låses op af en anden, hvis den holdes op foran dit ansigt, også selvom dine øjne er lukkede.

Din telefon kan låses op af en anden, der ligner dig meget, f.eks. en tvillingebror eller -søster."</string>
    <string name="security_settings_face_settings_require_attention_details">Din øjne skal være åbne for at låse telefonen op. Du får de bedste resultater, hvis du tager dine solbriller af, når du låser telefonen op.</string>
</resources>
