<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="security_settings_face_enroll_education_message">En la siguiente pantalla, sujeta el teléfono a la altura de los ojos</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_education_title_accessibility">Cómo configurar Desbloqueo facial</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_finish_description">Ahora puedes desbloquear el teléfono con tu cara</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_improve_face_alert_body">"Elimina tu modelo facial para configurar Desbloqueo Facial de nuevo.

Tu modelo facial se eliminará de forma permanente y segura.

Después de eliminarlo, necesitarás tu PIN, patrón o contraseña para desbloquear el teléfono."</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_improve_face_alert_body_fingerprint">"Elimina tu modelo facial para configurar Desbloqueo Facial de nuevo.

Tu modelo facial se eliminará de forma permanente y segura.

Después de eliminarlo, necesitarás tu huella digital, PIN, patrón o contraseña para desbloquear el teléfono."</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_info_glasses">Si normalmente usas gafas, puedes llevarlas durante la configuración.</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_message">Desbloquea el teléfono con la cara</string>
    <string name="security_settings_face_settings_footer">"Desbloquea el teléfono con la cara.

Recuerda:
Solo puedes tener registrada una cara. Si quieres añadir otra, debes eliminar la que ya está registrada.

Es posible que el teléfono se desbloquee si lo miras, aunque no sea tu intención.

Otra persona puede desbloquear el teléfono si lo pone frente a tu cara.

Es posible que una persona que se parezca mucho a ti (como un gemelo) pueda desbloquear el teléfono."</string>
    <string name="security_settings_face_settings_footer_attention_not_supported">"Desbloquea el teléfono con la cara.

Ten en cuenta lo siguiente:
Solo puedes tener registrada una cara. Si quieres añadir otra, debes eliminar la que ya está registrada.

Es posible que el teléfono se desbloquee si lo miras, aunque no sea tu intención.

Otra persona puede desbloquear el teléfono si lo pone frente a tu cara, incluso si tienes los ojos cerrados.

Es posible que una persona que se parezca mucho a ti (como un gemelo) pueda desbloquear el teléfono."</string>
    <string name="security_settings_face_settings_require_attention_details">Para desbloquear el teléfono, debes tener los ojos abiertos. Si llevas gafas de sol, para conseguir los mejores resultados, quítatelas al desbloquear el teléfono.</string>
</resources>
