<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="security_settings_face_enroll_education_message">На следващия екран дръжте телефона на нивото на очите си</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_education_title_accessibility">Как да настроите отключването с лице</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_finish_description">Вече можете да вземете телефона си и да го отключите с лицето си</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_improve_face_alert_body">"Изтрийте текущия модел на лицето си, за да настроите отново отключването с лице.

Моделът на лицето ви ще бъде изтрит надеждно и за постоянно.

След изтриването ще имате нужда от ПИН кода, фигурата или паролата си, за да отключвате телефона си."</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_improve_face_alert_body_fingerprint">"Изтрийте текущия модел на лицето си, за да настроите отново отключването с лице.

Моделът на лицето ви ще бъде изтрит надеждно и за постоянно.

След изтриването ще имате нужда от отпечатъка, ПИН кода, фигурата или паролата си, за да отключвате телефона си."</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_info_glasses">Ако обикновено сте с очила, можете да ги носите и при настройването.</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_message">Използвайте лицето си, за да отключвате телефона си</string>
    <string name="security_settings_face_settings_footer">"Използвайте лицето си, за да отключвате телефона си.

Имайте предвид следното:
В даден момент може да е настроено само едно лице. За да добавите друго, изтрийте текущото.

Можете да отключите телефона неволно, като го погледнете.

Телефонът ви може да бъде отключен от друг човек, ако бъде приближен до лицето ви.

Той би могъл да бъде отключен и от някого, който много прилича на вас, например брат или сестра близнак."</string>
    <string name="security_settings_face_settings_footer_attention_not_supported">"Използвайте лицето си, за да отключвате телефона си.

Имайте предвид следното:
В даден момент може да е настроено само едно лице. За да добавите друго, изтрийте текущото.

Можете да отключите телефона неволно, като го погледнете.

Телефонът ви може да бъде отключен от друг човек, ако бъде приближен до лицето ви дори ако очите ви са затворени.

Той би могъл да бъде отключен и от някого, който много прилича на вас, например брат или сестра близнак."</string>
    <string name="security_settings_face_settings_require_attention_details">За да отключите телефона, очите ви трябва да са отворени. За най-добри резултати свалете слънчевите си очила, когато отключвате телефона.</string>
</resources>
