<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="decision_point_message">
        <item>तुमचे डिव्हाइस पूर्णपणे सेट करण्यासाठी, पुढे सुरू ठेवा. अन्यथा आता बाहेर पडा आणि नंतर सेटअप पूर्ण करण्यासाठी रिमाइंडर मिळवा.</item>
        <item>Google Assistant सेट अप करण्यासाठी, तुमचा वॉलपेपर बदलण्यासाठी आणि बरेच काही करण्यासाठी पुढे सुरू ठेवा किंवा आतापुरते सोडून द्या आणि नंतर पूर्ण करा.</item>
        <item>Google Assistant सेट करण्यासाठी आणि इतर बरेच काही करण्यासाठी पुढे सुरू ठेवा किंवा आतापुरते सोडून द्या आणि हे नंतर सेट करा.</item>
        <item>तुमच्या Google Assistant शी बोलण्यासाठी, Google Pay वापरण्यासाठी आणि बरेच काही करण्यासाठी पुढे सुरू ठेवा किंवा आतापुरते सोडून द्या आणि नंतर सेट करा.</item>
    </string-array>
    <string-array name="decision_point_message_verbose">
        <item>तुम्ही मूलभूत गोष्टी समजून घेतल्या आहेत. तुमचे डिव्हाइस पूर्णपणे सेट करण्यासाठी, पुढे सुरू ठेवा. अन्यथा आता बाहेर पडा आणि नंतर सेटअप पूर्ण करण्यासाठी रिमाइंडर मिळवा.</item>
        <item>तुम्ही मूलभूत गोष्टी समजून घेतलेल्या आहेत. Google Assistant सेट अप करण्यासाठी, तुमचा वॉलपेपर बदलण्यासाठी आणि बरेच काही करण्यासाठी पुढे सुरू ठेवा किंवा आतापुरते सोडून द्या आणि नंतर पूर्ण करा.</item>
        <item>तुम्ही मूलभूत गोष्टी समजून घेतलेल्या आहेत. Google Assistant सेट करण्यासाठी आणि बरेच काही करण्यासाठी पुढे सुरू ठेवा किंवा आतापुरते सोडून द्या आणि हे नंतर सेट करा.</item>
        <item>तुम्ही मूलभूत गोष्टी समजून घेतलेल्या आहेत. Google Assistant सोबत बोलणे, Google Pay वापरणे आणि बरेच काही करणे सुरू ठेवा किंवा आतापुरते सोडून द्या आणि हे नंतर सेट करा.</item>
    </string-array>
    <string-array name="decision_point_title">
        <item>सेटअप करणे सुरू ठेवायचे?</item>
        <item>^1 ला तुमच्या आवडीप्रमाणे सेट करा</item>
        <item>तुमच्या Assistant शी बोला आणि बरेच काही करा</item>
        <item>Google चा पुरेपूर वापर करा</item>
    </string-array>
    <string-array name="wifi_status">
        <item></item>
        <item>स्कॅन करत आहे…</item>
        <item>कनेक्ट करत आहे...</item>
        <item>प्रमाणीकरण करत आहे…</item>
        <item>IP पत्ता मिळवत आहे…</item>
        <item>कनेक्ट केले</item>
        <item>निलंबित</item>
        <item>डिस्कनेक्ट करत आहे...</item>
        <item>डिस्कनेक्ट केले</item>
        <item>अयशस्वी</item>
        <item>अवरोधित</item>
        <item>तात्पुरते खराब कनेक्शन टाळत आहे</item>
    </string-array>
    <string-array name="wifitrackerlib_wifi_status">
        <item></item>
        <item>स्कॅन करत आहे…</item>
        <item>कनेक्ट करत आहे…</item>
        <item>ऑथेंटिकेट करत आहे…</item>
        <item>आयपी ॲड्रेस मिळवत आहे…</item>
        <item>कनेक्ट केले</item>
        <item>निलंबित केले</item>
        <item>डिस्कनेक्ट करत आहे…</item>
        <item>डिस्कनेक्ट केले</item>
        <item>अयशस्वी</item>
        <item>ब्लॉक केले</item>
        <item>खराब कनेक्शन तात्पुरते टाळत आहे</item>
    </string-array>
</resources>
