<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="security_settings_face_enroll_education_message">În ecranul următor, țineți telefonul la nivelul ochilor</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_education_title_accessibility">Configurarea Deblocării faciale</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_finish_description">Acum puteți să ridicați telefonul și să vă folosiți fața ca să-l deblocați</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_improve_face_alert_body">"Ștergeți modelul facial actual pentru a reconfigura Deblocarea facială.

Modelul facial se va șterge definitiv și în siguranță.

După ștergere, veți avea nevoie de codul PIN, de model sau de parolă ca să vă deblocați telefonul."</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_improve_face_alert_body_fingerprint">"Ștergeți modelul facial actual pentru a reconfigura Deblocarea facială.

Modelul facial se va șterge definitiv și în siguranță.

După ștergere, veți avea nevoie de amprentă, de codul PIN, de model sau de parolă ca să vă deblocați telefonul."</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_info_glasses">Dacă în mod normal purtați ochelari, îi puteți purta și în timpul configurării.</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_message">Folosiți-vă chipul ca să deblocați telefonul</string>
    <string name="security_settings_face_settings_footer">"Folosiți-vă chipul ca să deblocați telefonul.

Rețineți:
puteți avea un singur chip configurat la un moment dat. Pentru a adăuga un alt chip, ștergeți-l pe cel actual.

Dacă vă uitați la telefon, îl puteți debloca și când nu doriți.

Telefonul poate fi deblocat de altcineva dacă este ținut în dreptul feței dvs.

Telefonul poate fi deblocat de cineva care seamănă mult cu dvs., cum ar fi un frate sau o soră geamănă."</string>
    <string name="security_settings_face_settings_footer_attention_not_supported">"Folosiți-vă chipul ca să deblocați telefonul.

Rețineți:
puteți avea un singur chip configurat la un moment dat. Pentru a adăuga un alt chip, ștergeți-l pe cel actual.

Dacă vă uitați la telefon, îl puteți debloca și când nu doriți.

Telefonul poate fi deblocat de altcineva dacă este ținut în dreptul feței dvs, chiar dacă aveți ochii închiși.

Telefonul poate fi deblocat de cineva care seamănă mult cu dvs., cum ar fi un frate sau o soră geamănă."</string>
    <string name="security_settings_face_settings_require_attention_details">Pentru a debloca telefonul, trebuie să aveți ochii deschiși. Pentru rezultate optime, nu purtați ochelari de soare când deblocați telefonul.</string>
</resources>
