<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="security_settings_face_enroll_education_message">Στην επόμενη οθόνη, κρατήστε το τηλέφωνό σας στο ύψος των ματιών</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_education_title_accessibility">Τρόπος ρύθμισης του Ξεκλειδώματος με το πρόσωπο</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_finish_description">Μπορείτε πλέον να χρησιμοποιείτε το πρόσωπό σας για να ξεκλειδώνετε το τηλέφωνό σας.</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_improve_face_alert_body">"Διαγράψτε το τρέχον μοντέλο προσώπου σας για να ρυθμίσετε ξανά το Ξεκλείδωμα με το πρόσωπο.

Το μοντέλο προσώπου θα διαγραφεί με ασφάλεια οριστικά.

Μετά τη διαγραφή, θα χρειάζεστε το PIN, το μοτίβο ή τον κωδικό πρόσβασης για να ξεκλειδώσετε το τηλέφωνό σας."</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_improve_face_alert_body_fingerprint">"Διαγράψτε το τρέχον μοντέλο προσώπου σας για να ρυθμίσετε ξανά το Ξεκλείδωμα με το πρόσωπο.

Το μοντέλο προσώπου θα διαγραφεί με ασφάλεια οριστικά.

Μετά τη διαγραφή, θα χρειάζεστε το δακτυλικό αποτύπωμα, το PIN, το μοτίβο ή τον κωδικό πρόσβασης για να ξεκλειδώσετε το τηλέφωνό σας."</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_info_glasses">Εάν φοράτε γυαλιά συνήθως, μπορείτε να τα φορέσετε κατά τη διάρκεια της ρύθμισης.</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_message">Χρησιμοποιήστε το πρόσωπό σας για να ξεκλειδώσετε το τηλέφωνό σας</string>
    <string name="security_settings_face_settings_footer">"Χρησιμοποιήστε το πρόσωπό σας για να ξεκλειδώσετε το τηλέφωνό σας.

Λάβετε υπόψη:
Μπορείτε να ρυθμίσετε τη λειτουργία μόνο για ένα πρόσωπο κάθε φορά. Για να προσθέσετε ένα άλλο πρόσωπο, πρέπει να διαγράψετε το υπάρχον.

Το τηλέφωνο μπορεί να ξεκλειδώσει όταν το κοιτάτε, ακόμη και αν δεν σκοπεύετε να το ξεκλειδώσετε.

Κάποιο άλλο άτομο μπορεί να ξεκλειδώσει το τηλέφωνό σας, εάν το κρατήσει στραμμένο προς το πρόσωπό σας.

Το τηλέφωνό σας μπορεί να ξεκλειδωθεί από κάποιο άλλο άτομο που σας μοιάζει πολύ, όπως για παράδειγμα τον δίδυμο αδελφό ή τη δίδυμη αδελφή σας."</string>
    <string name="security_settings_face_settings_footer_attention_not_supported">"Χρησιμοποιήστε το πρόσωπό σας για να ξεκλειδώσετε το τηλέφωνό σας.

Λάβετε υπόψη:
Μπορείτε να ρυθμίσετε τη λειτουργία μόνο για ένα πρόσωπο κάθε φορά. Για να προσθέσετε ένα άλλο πρόσωπο, πρέπει να διαγράψετε το υπάρχον.

Το τηλέφωνο μπορεί να ξεκλειδώσει όταν το κοιτάτε, ακόμη και αν δεν σκοπεύετε να το ξεκλειδώσετε.

Κάποιο άλλο άτομο μπορεί να ξεκλειδώσει το τηλέφωνό σας, κρατώντας το στραμμένο προς το πρόσωπό σας, ακόμα και αν έχετε τα μάτια σας κλειστά.

Το τηλέφωνό σας μπορεί να ξεκλειδωθεί από κάποιο άλλο άτομο που σας μοιάζει πολύ, όπως για παράδειγμα τον δίδυμο αδελφό ή τη δίδυμη αδελφή σας."</string>
    <string name="security_settings_face_settings_require_attention_details">Για να ξεκλειδώσετε το τηλέφωνο, τα μάτια σας πρέπει να είναι ανοικτά. Για καλύτερα αποτελέσματα, αφαιρέστε τα γυαλιά ηλίου όταν ξεκλειδώνετε το τηλέφωνο.</string>
</resources>
