<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="decision_point_message">
        <item>உங்கள் சாதனத்தை முழுமையாக அமைக்க அடுத்தடுத்த படிகளைத் தொடருங்கள். இல்லையெனில் இப்போது வெளியேறி, அமைவைப் பிறகு முடிப்பதற்கான நினைவூட்டலைப் பெறுங்கள்.</item>
        <item>தொடர்ந்து, Google Assistantடை அமைத்தல், வால்பேப்பரை மாற்றுதல் மற்றும் பலவற்றைச் செய்யுங்கள். அல்லது இப்போது வெளியேறி பின்னர் செய்து முடியுங்கள்.</item>
        <item>தொடர்ந்து, Google அசிஸ்டண்ட்டை அமைத்தல் மற்றும் பலவற்றைச் செய்யுங்கள். அல்லது இப்போது வெளியேறி பின்னர் அமைத்துக் கொள்ளுங்கள்.</item>
        <item>"தொடர்ந்து, Google  Assistantடுடன் பேசுதல், Google Payயைப் பயன்படுத்துதல் மற்றும் பலவற்றைச் செய்யுங்கள். அல்லது இப்போது வெளியேறி பின்னர் அமைத்துக் கொள்ளுங்கள்."</item>
    </string-array>
    <string-array name="decision_point_message_verbose">
        <item>முதற்கட்ட அமைவைத் தற்போது முடித்துள்ளீர்கள். உங்கள் சாதனத்தை முழுமையாக அமைக்க அடுத்தடுத்த படிகளைத் தொடருங்கள். இல்லையெனில் இப்போது வெளியேறி, அமைவைப் பிறகு முடிப்பதற்கான நினைவூட்டலைப் பெறுங்கள்.</item>
        <item>முதற்கட்ட அமைவைத் தற்போது முடித்துள்ளீர்கள். தொடர்ந்து, Google Assistantடை அமைத்தல், வால்பேப்பரை மாற்றுதல் மற்றும் பலவற்றைச் செய்யுங்கள். அல்லது இப்போது வெளியேறி பின்னர் செய்து முடியுங்கள்.</item>
        <item>முதற்கட்ட அமைவைத் தற்போது முடித்துள்ளீர்கள். தொடர்ந்து, Google Assistantடை அமைத்தல் மற்றும் பலவற்றைச் செய்யுங்கள். அல்லது இப்போது வெளியேறி பின்னர் அமையுங்கள்.</item>
        <item>முதற்கட்ட அமைவைத் தற்போது முடித்துள்ளீர்கள். தொடர்ந்து, Google அசிஸ்டண்ட்டுடன் பேசுதல், Google Payயைப் பயன்படுத்துதல் மற்றும் பலவற்றைச் செய்யுங்கள். அல்லது இப்போது வெளியேறி பின்னர் அமையுங்கள்.</item>
    </string-array>
    <string-array name="decision_point_title">
        <item>அமைவைத் தொடரவா?</item>
        <item>^1 சாதனத்தை உங்களுக்கேற்ப மாற்றுங்கள்</item>
        <item>Assistantடுடன் பேசுங்கள் மற்றும் பலவற்றைச் செய்யுங்கள்</item>
        <item>Googleளிலிருந்து அதிகப் பலன்களைப் பெறுங்கள்</item>
    </string-array>
    <string-array name="wifi_status">
        <item></item>
        <item>தேடுகிறது...</item>
        <item>இணைக்கிறது...</item>
        <item>அங்கீகரிக்கிறது...</item>
        <item>IP முகவரியைப் பெறுகிறது…</item>
        <item>இணைக்கப்பட்டது</item>
        <item>இடைநீக்கப்பட்டது</item>
        <item>துண்டிக்கிறது...</item>
        <item>தொடர்பு துண்டிக்கப்பட்டது</item>
        <item>தோல்வி</item>
        <item>தடுக்கப்பட்டது</item>
        <item>வேகம் குறைந்த இணைப்பைத் தற்காலிகமாகத் தவிர்க்கிறது</item>
    </string-array>
    <string-array name="wifitrackerlib_wifi_status">
        <item></item>
        <item>தேடுகிறது…</item>
        <item>இணைக்கிறது…</item>
        <item>அங்கீகரிக்கிறது…</item>
        <item>IP முகவரியைப் பெறுகிறது…</item>
        <item>இணைக்கப்பட்டது</item>
        <item>இடைநிறுத்தப்பட்டது</item>
        <item>துண்டிக்கிறது…</item>
        <item>தொடர்பு துண்டிக்கப்பட்டது</item>
        <item>தோல்வி</item>
        <item>தடுக்கப்பட்டது</item>
        <item>வேகம் குறைவான இணைப்பைத் தற்காலிகமாகத் தவிர்க்கிறது</item>
    </string-array>
</resources>
