<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="security_settings_face_enroll_education_message">Kwenye skrini inayofuata, shikilia simu yako ikilingana na macho yako</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_education_title_accessibility">Jinsi ya kuweka mipangilio ya Kufungua kwa uso</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_finish_description">Sasa unaweza kuchukua simu yako kisha utumie uso wako kuifungua</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_improve_face_alert_body">"Futa muundo wa sasa wa uso wako ili uweke tena mipangilio ya kufungua kwa uso.

Muundo wa uso wako utafutwa kabisa kwa usalama.

Baada ya kuufuta, utahitaji PIN, mchoro au nenosiri lako ili kufungua simu yako."</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_improve_face_alert_body_fingerprint">"Futa muundo wa sasa wa uso wako ili uweke tena mipangilio ya kufungua kwa uso.

Muundo wa uso wako utafutwa kabisa kwa usalama.

Baada ya kuufuta, utahitaji alama ya kidole, PIN, mchoro au nenosiri lako ili kufungua simu yako."</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_info_glasses">Ikiwa kwa kawaida unavaa miwani, unaweza kuivaa wakati wa kuweka mipangilio.</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_message">Tumia uso wako kufungua simu yako</string>
    <string name="security_settings_face_settings_footer">"Tumia uso wako kufungua simu yako.

Kumbuka:
Unaruhusiwa kuweka muundo mmoja tu wa uso wako kwa wakati mmoja. Ili uweke uso mwingine, futa uso wa sasa.

Kuangalia simu kunaweza kuifungua wakati hujakusudia.

Simu yako inaweza kufunguliwa na mtu mwingine akiiweka mbele ya uso wako.

Simu yako inaweza kufunguliwa na mtu mnayefanana, kama vile ndugu mnayefanana sana."</string>
    <string name="security_settings_face_settings_footer_attention_not_supported">"Tumia uso wako kufungua simu yako.

Kumbuka:
Unaruhusiwa kuweka muundo mmoja tu wa uso wako kwa wakati mmoja. Ili uweke uso mwingine, futa uso wa sasa.

Kuangalia simu kunaweza kuifungua wakati hujakusudia.

Simu yako inaweza kufunguliwa na mtu mwingine akiiweka mbele ya uso wako, hata ukiwa umefumba macho.

Simu yako inaweza kufunguliwa na mtu mnayefanana, kama vile ndugu mnayefanana sana."</string>
    <string name="security_settings_face_settings_require_attention_details">Ili ufungue simu, lazima uwe umefungua macho yako. Kwa matokeo bora, ondoa miwani unapofungua simu.</string>
</resources>
