<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="security_settings_face_enroll_education_message">Në ekranin tjetër mbaje telefonin në nivelin e syve</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_education_title_accessibility">Si të konfigurosh \"Shkyçjen me fytyrë\"</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_finish_description">Tani mund të marrësh në dorë telefonin tënd dhe të përdorësh fytyrën për ta shkyçur atë</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_improve_face_alert_body">"Fshi modelin tënd aktual të fytyrës për të konfiguruar përsëri \"Shkyçjen me fytyrë\".

Modeli yt i fytyrës do të fshihet përfundimisht dhe në mënyrë të sigurt.

Pas fshirjes do të të duhet kodi yt PIN, motivi ose fjalëkalimi për të shkyçur telefonin."</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_improve_face_alert_body_fingerprint">"Fshi modelin tënd aktual të fytyrës për të konfiguruar përsëri \"Shkyçjen me fytyrë\".

Modeli yt i fytyrës do të fshihet përfundimisht dhe në mënyrë të sigurt.

Pas fshirjes do të të duhet gjurma jote e gishtit, kodi PIN, motivi ose fjalëkalimi për të shkyçur telefonin."</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_info_glasses">"Nëse mban normalisht syze, mund t'i mbash gjatë konfigurimit."</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_message">Përdor fytyrën për të shkyçur telefonin</string>
    <string name="security_settings_face_settings_footer">"Përdor fytyrën për të shkyçur telefonin.

Ki parasysh:
Mund të konfigurosh vetëm një fytyrë për rast. Për të shtuar një fytyrë tjetër, fshi fytyrën aktuale.

Nëse shikon nga telefoni, mund ta shkyçësh pa dashje.

Telefoni yt mund të shkyçet nga dikush tjetër nëse mbahet në nivelin e fytyrës.

Telefoni mund të shkyçet nga dikush që të ngjan shumë, si p.sh. një binjak identik."</string>
    <string name="security_settings_face_settings_footer_attention_not_supported">"Përdor fytyrën për të shkyçur telefonin.

Ki parasysh:
Mund të konfigurosh vetëm një fytyrë për rast. Për të shtuar një fytyrë tjetër, fshi fytyrën aktuale.

Nëse shikon nga telefoni, mund ta shkyçësh pa dashje.

Telefoni yt mund të shkyçet nga dikush tjetër nëse mbahet në nivelin e fytyrës edhe sikur t'i kesh mbyllur sytë.

Telefoni mund të shkyçet nga dikush që të ngjan shumë, si p.sh. një binjak identik."</string>
    <string name="security_settings_face_settings_require_attention_details">Për ta shkyçur telefonin, sytë e tu duhet të jenë të hapur. Për rezultatet më të mira, hiq syzet e diellit kur shkyç telefonin.</string>
</resources>
